原來分手個一下心真係好痛 暈一暈 4肢無力

返返一下工, 無啦啦被分手, 而加完全集中唔到精神做野, 個人好浮, 好想快D放工問咩事
仲叫我等佢, 我一定唔會等佢, 又嬲又心痛

飛你仲要你等佢？咩理由飛你

you deserve better

佢話想事業為重 叫我等佢
我話我唔會等你 要分就干淨d

而加忍住扮無野, 有D想喊

有冇話等幾耐

好賤
又要分手又要人等
青春好寶貴
話唔埋係等佢玩完一個女人先
絲打要諗清楚呀

屌鳩柒佢啦樓主
等佢
等清明幫佢掃墓拜佢山就有

完全明 同你一樣
個心好痛好難過 好似傻傻地咁無啦啦係咁喊

我明
仲會透唔到氣咁
個心好鬱悶咁

忍到返屋企 自己喱埋咸

加油

之前有一次又係受好大打擊 定唔知天氣太熱中暑黎m加病病地 差d係條街暈左 之後朋友叫我坐抵飲啖水 暈個下眼前的野變白成個身無力

而加先知 原來電視劇 大受大打擊真係會暈

吊唔出 好犯賤 如果佢挽留我會原諒佢
佢叫我等佢 我話我唔會等你 走就走得干淨d
最後的話我明你意思 唔再見

就算佢真心為你地既將來努力
都可以keep住拍拖姐

明知渣 都要鐘個頭埋去

有時就係冇道理可言 覺得值就去做

被分手個下，望住個窗，真係有衝動想跳落去，一了百了。不過理智叫醒咗我。樓主，time heals。比啲時間自己，之後會諗通㗎啦 加油啊

咁我又未去到咁 只係而加每諗起就眼濕濕 有d難受